有幾多人玩過魔獸世界, 覺唔覺而家地球分左2大陣營, 同魔獸世界好撚似

部落:
中國, 北韓, 俄羅斯, 非州等獨裁國家

聯盟:
台灣, 日本, 美國, 英國, 澳州等等各大民主國家

中共就係燃燒軍團

中共自爆軍團就差唔多

我屬於燃燒軍團

點比呀
人地獸人個個都好撚勁又有義氣
打仗第一個衝前 打死罷就
班蝗唔即刻投降都偷笑啦
人地獸人講信用
蝗有咩？
咪撚侮辱獸人

中國=污水企業

蝗蟲更係唔係代表獸人啦

部落
部落早期是由獸人、食人妖、牛頭人、不死族（被遺忘者）組成，後續加入血精靈、哥布林以及火金之道的熊貓人。

冇記錯最後一個種族更新就係更新熊貓人
而熊貓人呢個種族就分左成2派,狗咬狗骨
仲唔撚係暗指中國?

印象中熊貓人係比2邊利用

上世紀中國都係比 美國/蘇聯 利用啦

地精

我屌你啊 部落聯盟打緊55波wor

你講既野一樣適用香港人

部落出師有名

支那？北韓？